近排小腿肌肉好繃緊 點算

我一返到屋企就好鍾意瞓喺度玩電話 又成日孿喺梳化度睇電視
一直都無乜大問題 但去到近排左邊小腿開始肌肉好繃緊
去到瞓覺 小腿肌肉都好似跑緊步咁 好辛苦 點擺隻小腿都係繃緊
點算 有無d咩方法舒緩／改善到 唔想以後都係咁

push

咁埋屌鬆佢囉

用力渣舊肉
一開頭好緊會好撚痛
不過一陣就唔痛同埋會鬆哂
可以試下我有時都係咁

先靠牆依個動作拉小腿

然後坐低做攀足式，拉埋大腿膕旁肌

簡單嘅就做以上方法，希望幫到你

我小腿無窿屌鬆唔到

thx 巴打
試下先

foam roller